如果連黎住同垃圾林早洩合作會點？

個名自己打聲左

唔會呢個時候痴埋去呀丫？

有可能咩

我唔撚知有冇可能

大屠殺（bam)

高登仔憎左早洩咁多年
點溝得埋

早洩對連登仲有咩利用價值 ？

合作就唔會 破壞性收購就合理d
高登大把錢 放幾百萬出黎 你估連囝會受得住金錢誘惑咩

痴埋咪連住黎早洩 真係慘

連高合作，漁人得利